我覺得香港人唔可以咁易放棄（香港獨立）

當年以色列人一樣失去家園,幾千年猶太語咪一樣保存到
即使流亡海外或者移民一樣要保持
國旗港英旗
國歌：獅子山下或者海闊天空

國語：香港語
國家官方網站：連登

首都中環？

Push

金鐘

點解